\documentclass [spanish, a4paper, 12pt] {article}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{anysize}
\usepackage{float}
\marginsize{2cm}{2cm}{2cm}{3cm}

\begin{document}
\title{Planificación definitiva}
\author{Equipo A}
\date{}
\maketitle
El proyecto software de la aplicación del Ministerio de Fomento se llevará a cabo basándonos en esta planificación en dos fases:\\ \par
La primera fase recogerá la elaboración del plan del proyecto y se llevara a cabo en 6 semanas:
\begin{itemize}
\item \textbf{Semana 1} (17-23 de noviembre):
\begin{itemize}
\item Captura de requisitos. En esta fase se determinaran los casos de uso de la aplicación. Se obtendrá un diagrama de casos de uso y la correspondiente tabla de cada uno de ellos. Cada miembro del grupo realizará una pequeña parte de la captura de requisitos a partir del diagrama de casos de uso discutido en conjunto. La realización de cada caso de uso se verá reflejada en el documento de revisión de la carpeta destinada a tal efecto.
\item Determinación del ámbito del proyecto. Su realización corresponde a Beatriz, Marco Antonio y Celia y su revisión a Ivan.
\end{itemize}

\item \textbf{Semana 2} (24-30 de noviembre):
\begin{itemize}
\item Determinación del modelo de proceso. Se justificará el tipo de modelo de proceso a seguir, explicando las razones para descartar otras opciones viables. Esta tarea corresponde a Iván y será revisada por Marco Antonio.
\item Gestión de configuración de software. Acordaremos la forma en que gestionaremos un control de versiones donde se refleje la evolución del proyecto. Corresponde a Carlos y David. La revisión la realizará Miguel.
\item Reunión del equipo al completo con el cliente.
\end{itemize}
\item \textbf{Semana 3} (1-7 de diciembre):
\begin{itemize}
\item Estimación. Se valorará el esfuerzo necesario para poder llevar a cabo las tareas del proyecto hasta su finalización. Corresponde a Carlos, Celia y Marco Antonio.
\item Plan de Reducción, Supervisión y Gestión del Riesgo. Corresponde a Beatriz e Iván y su revisión la realizará David, Carlos y Miguel
\end{itemize}
\item \textbf{Semana 4} (8-14 de diciembre):
\begin{itemize}
\item Plan de gestión de equipos. Corresponde a Miguel y Marco Antonio y la revision la realizará Iván.

\item Reunión del equipo al completo con el cliente.
\end{itemize}
\item \textbf{Semana 5} (15-21 de diciembre):
\begin{itemize}
\item Reunión con el cliente para detallar el proyecto.
\end{itemize}
\end{itemize}
\par Del 21 de diciembre al 12 de enero, tendrán lugar las vacaciones de navidad durante las cuales se tendrá en cuenta que ninguno de los integrantes del grupo podrá trabajar en el proyecto.
\begin{itemize}
\item \textbf{Semana 6} (12-18 de enero):
\begin{itemize}
\item Planificación definitiva. Teniendo en cuenta la estimación previa, se realizará un reparto de las tareas en función del tiempo necesario para su realización con el fin de no acumular retrasos. Corresponde a Beatriz, Celia y David.
\item Revisión definitiva previa a la primera entrega. El equipo entero se reunirá para ultimar los detalles previos a la primera entrega del proyecto.
\end{itemize}
\end{itemize} 

Posteriormente, se llevará a cabo una segunda fase, posterior al periodo de exámenes durante el cual no se llevará a cabo ninguna tarea sobre el proyecto, tras la que obtendremos el producto final. Esta fase recoge las siguientes tareas:
\begin{itemize}
\item Diseño de la aplicación y determinación de la arquitectura (23/02 - 15/03) :  Durante esta fase se mantendrán reuniones periódicas con el cliente, a fin de su aprobación en cada uno de los sucesivos incrementos.
\item Codificación (23/03 - 19/04): También están previstas una serie de reuniones para mostrar los avances en el producto durante este periodo. Habrá una interrupción del trabajo del equipo debido a las vacaciones de Semana Santa.
\item Realización de pruebas (20/04 - 25/05): Se llevarán a cabo las ultimaciones previas a la entrega definitiva del producto al cliente (26/05).
\end{itemize} 
\begin{table}[H]
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|}
\hline
Semana&	Miembros del equipo	&Actividad\\
\hline
23/02 – 01/03&	Celia, Marco, Miguel &Diseño I\\
\hline
02/03 – 08/03&	Marco, David, Iván	&Diseño II\\
\hline
09/03 – 15/03&	David, Beatriz, Carlos &Diseño II/III\\
\hline
16/03 – 22/03&	Carlos, Miguel, Celia	&Revisión diseño\\
\hline
23/03 – 27/03& Iván, Beatriz, Marco&Codificación I\\
\hline
28/03 – 06/04&	\multicolumn{2}{|c|}{PERIODO VACACIONAL}\\
\hline
07/04 – 12/04&	Beatriz, David, Carlos&Codificación II\\
\hline
13/04 – 19/04&	David, Celia, Miguel	&Codificación II/ III\\
\hline
20/04 – 26/04&	Marco, Iván, Beatriz	&Pruebas I\\
\hline
27/04 – 03/05&	Marco, David, Carlos	&Pruebas II\\
\hline
04/05 – 10/05&	David, Celia, Miguel	&Pruebas II/III\\
\hline
11/05 – 17/05&	Miguel, Iván, Beatriz	&Revisión pruebas\\
\hline
18/05 – 25/05&	Marco, Carlos, David, Celia	&Revisión global\\ 
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}
 donde:
\begin{itemize}
\item I representa el módulo Tipología
\item II representa el módulo Contrato
\item III representa el módulo Gestión de Pagos/Comunicación con Hacienda
\end{itemize}
Observaciones:
\begin{itemize}
\item Se mantendrá una comunicación constante con el cliente para el seguimiento del desarrollo de la aplicación.
\item  Se continuará con el protocolo de reuniones entre los miembros del grupo con una duración aproximada de dos horas a la semana para el avance conjunto del proyecto. Además, se exigirá una hora mínima de trabajo individual.
\item La semana del 16 de febrero se dedicará a instalar las herramientas CASE y a asimilar los conceptos de Ingeniería del Software. Tras esta semana, se empezará la valoración entre los miembros del equipo de desarrollo del diseño y la arquitectura en la cual implementar la aplicación.
\item La metodología de trabajo semanal se realizará dividiendo la tarea entre 3 miembros del equipo. De esta forma, al finalizar la semana, dos de ellos darán de baja en la actividad que se haya realizado. Se incorporará a dos nuevos compañeros para que así el miembro que se mantiene pueda compartir y gestionar el avance de la tarea en curso con respecto al trabajo de la semana anterior.
\end {itemize}

%REVISA TODAS LAS `O' PORQUE NOS HEMOS COMIDO LAS TILDES
\end{document}